{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 편백나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。予約時に基準人数の料金が適用され、追加人数がある場合は追加料金が発生します。追加人数はペンション管理者と協議が必要です。追加人数がいる場合、宿泊をしなくても追加料金が発生します。ペットは特定の施設を除き、入室できません。バーベキューやその他の付帯施設を利用するには追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 予約特典としては、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場が可能なファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金が適用されますか？",
            "answer": "予約時に基準人数の料金が適用され、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金はペンション管理者と協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の施設を除き、入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用するには追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "ファミリーペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場が可能なファミリーペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 388
    }
}